中國暫停進口台灣鳳梨

（中央社台北26日電）中國海關總署今天發布公告稱，自3月1日起暫停進口台灣的鳳梨。國台辦隨後發出新聞稿表示，因多次從進口鳳梨中驗出有害生物，為從源頭防範植物疫情風險，因此採取這項正常措施。

中國海關總署上午發布公告：「從今年3月1日起，暫停受理台灣鳳梨報關、輸入，並及時通知轄區內的相關企業。」

幾時停埋進口台灣晶圓？

香港邊度買到台灣鳳梨？買黎支持下

有咩有害生物係到呀?

請問樓主咩係晶圓

工聯會準備入貨
琴日封唔到巴士站

果欄
35蚊個左右

半導體既一種

睇嚟係支那無中生有

整晶片用既一部分原材料
係由矽晶棒上面切片切出嚟既個一塊圓餅

擺到明係咁
武統唔到
就亂搞

台灣菠蘿正到仆街 又多種類

又甜又多汁

同邊個邊個元朗國鄉黑入貨囉，個個咩小牛農莊呢

又有特價鳳梨食了

有野炒

不過依家未當造，依家住台灣到時候瘋狂食

有冇人搵到蕭生入貨？唔想俾錢果欄班友賺

台灣菠蘿剉冰好好食

吃鳳梨旺來旺來

又有台灣菠蘿大平賣

唔明點解台灣好地地四面環海漁產咁廢但水果咁撚正

好似一路啲魚獲都一般
我記得最出名應該係虱目魚

有種就制裁台積電

水果同土壤、氣候有關
漁獲同大陸架、水域有關

而家都買唔到

因為要切到好齊好薄所以要高技術同高科技先做到

有自由嘅氣味

大菠蘿又有得炒起

中國人越食唔到就越想食

識貨，全世界嘅菠蘿台灣最好食

唔知香港會唔會又平

台灣而家仲有冇賣晶片比中國?
如果有咪停佢晶片囉, 睇下邊個傷D

台積電唔係國企
一切商業決定

果欄又藍又黑， 不了

對！

選舉近了~

關咩事

中国：無害=有害，有害=無害

問題：中国話台灣鳳梨有害，咁台灣鳳梨到底有無害？

其實香港好難買到台灣鳳梨，百佳，惠康，果欄，HKTV Mall 刀係賣菲律賓波羅。波羅心營養價值超高，特別係有防癌作用。據我所知，只有台湾波羅個心可以食，其他地方出產既刀食吾到，太硬。我太太每天刀要食三片波羅，因他覺得好有營養，特別係幫助消化。因買吾到台灣出產，只可食菲律賓出產。又一城百佳可能有台灣鳳梨賣，數量很小和價錢很贵，約56元一個。各位手足，如果有便秘，波羅真係幫到你！
備注:銀髮一族 手寫板(多多包容)

又話一個中國
何來進口

支持

篇野真係巴打你打既？

係呀！用手寫板！

幸會
巴打好有心機